美國改變特區護照簽證待遇，最大影響係嚟香港讀書拿特區護照，用作跳板去美國既中國學生

好多中國學生, 係嚟香港讀大學, 讀埋碩士, 博士
儲夠年期, 拿永久身份證, 拿特區護照,
就用嚟做跳板, 去美國

咁係比直接用中國護照申請容易好多
因為美國區別對待香港同中國

現在, 此條逃生之路即將斷絕

香港好多律師講國語
佢哋大多數係海歸

反正我冇錢去美國
是旦啦

TRUMP可否令US BAR立即全部DQ晒佢地?

NDS或成最大贏家

[行動POST]615全民放假悼念日

美國識唔識分
HK出生同移民嘅HKDI number
隔走哂非香港出生就得
好似台灣台證咁，識得分你邊到出生

隔唔哂
有啲雙非

護照有寫出生地

如果目標係去美國 應該係去台灣讀
台證去美國係免簽 香港唔係

台灣張證書唔夠勁去美國

內你老母地

可唔可以唔好叫普通話做國語
我覺得好嘔心
我唔認為我地係中國人
潛移默化承認共匪非法政權本身就係令抗爭變得不正當
咁樣既抗爭根本唔會成功

我心目中既國語係香港話